第一次同暗戀既巴打出街 帶口罩會唔會好仆街

認真問

豬系樣

係 自認好柒
好驚佢同我出緊街會上連登開post

帶埋黑超啦唔爭在

ok 多謝ching教路

拎個垃圾袋笠住自己啦

會窒息架

好索